
\begin{enumerate}
  \item $f = v \circ u$ avec $u(x) = -2x^2+ 19x - 35$ et $v(x) = x^3$.

  \item
        \begin{enumerate}
          \item En développant :

                $(-2x+5)(x-7) = -2x^2+ 14x + 5x - 35 = -2x^2 + 19x - 35$.

                \medskip

          \item \label{etude_trinome} $-2x^2+ 19x - 35 = (-2x+5)(x-7)$ : produit de deux fonctions affines

                \begin{center}
                  \begin{tikzpicture}
                    \tkzTabInit[]{$x$/1,$-2x+5$/1,$x-7$/1,Produit/1}{$-\infty$,${2,5}$,$7$,$+\infty$}
                    \tkzTabLine{,+,z,-,t,-,}
                    \tkzTabLine{,-,t,-,z,+,}
                    \tkzTabLine{,-,z,+,z,-,}
                    % \MiniSchemaSignesTkzTab[Code=da-,Racines={{2,5}},Couleur=blue]{1}
                    % \MiniSchemaSignesTkzTab[Code=da+,Racines={7},Couleur=purple]{2}
                    % \MiniSchemaSignesTkzTab[Code=pa-d+,Racines={{2,5}/7},Couleur=orange]{3}%[0.85][2]
                  \end{tikzpicture}
                \end{center}

                \textbf{Remarque }: On peut aussi étudier le polynôme $-2x^2 + 19x - 35$ à l'aide du discriminant $\Delta$.

        \end{enumerate}

  \item $f(x) =(-2x^2+ 19x - 35)^3$ est de la forme $u^n$, on obtient alors :

        $f'(x) = 3\times (-4x+19) \times (-2x^2+ 19x - 35)^2$.

        \

  \item Étude du signe :
        \begin{itemize}
          \item Le facteur 3 n'intervient pas dans le signe de $f'(x)$.

          \item Le facteur $-4x+19$ est une fonction affine avec $a<0$.

          \item Le facteur $(-2x^2+ 19x - 35)^2$ est positif car c'est un carré, et on sait (voir question \ref{etude_trinome}) qu'il s'annule en $x=2,5$ et en $x=7$.

        \end{itemize}
        On obtient alors le tableau suivant :
        %
        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}
            \tkzTabInit[lgt=3.5,espcl=1.8]{$x$/1,$-4x+19$/1,$(-2x^2+ 19x - 35)^2$/1,$f'(x)$/1}{$-\infty$,${2,5}$,${4,75}$,$7$,$+\infty$}
            \tkzTabLine{,+,t,+,z,-,t,-,}
            \tkzTabLine{,+,z,+,t,+,z,+,}
            \tkzTabLine{,+,z,+,z,-,z,-,}
            % \MiniSchemaSignesTkzTab[Code=da-,Racines={{4,75}},Couleur=blue]{1}
          \end{tikzpicture}
        \end{center}

        \

  \item \

        \begin{center}
          \begin{tikzpicture}
            \tkzTabInit[lgt=1.5,espcl=1.8]{$x$/1,$f'(x)$/1,$f$/2}{$-\infty$,${2,5}$,${4,75}$,$7$,$+\infty$}
            \tkzTabLine{,+,z,+,z,-,z,-,}
            \tkzTabVar{		-/ ,
              R /  ,
              +/$\approx 1037{,}97$,
              R / ,
              -/ 	}
          \end{tikzpicture}
        \end{center}
\end{enumerate}